請問深水埗欽州街94號間百貨【激安の殿堂】仲有冇營業定已結業?

2014年在深水埗欽州街94號，前身好似叫黃金中心、現黃金數碼廣告果間【激安の殿堂】，係由前藝人【張慧儀】有份開嘅百貨店，請問有否繼續營業? 還是尉結業? 有冇人幫襯過? 有冇見過【張慧儀】在現場 ? thx

樓上變酒樓

唔該哂師兄回覆告知，因2014年時新聞有報導，前藝人張慧儀有份經營果間超市，仲話成日親身落去幫手添!

近來突然諗番起，唔知執左未呢? 所以問問!